一人一個price.com買相機鏡頭嘅經驗

上四寶買支鏡，貨就冇乜野，係要等下佢拎貨十五分鐘咁， 坐低等緊嘅同時順便聽下佢哋sell嘢， 將啲大陸filter 賣到貴一貴，仲要係咁踩B+w hoya垃圾咁，無咩事我都係出番去買。

根本就係賣到平一平等你上去， 遊說你食貴價配件

你唔買吹你唔漲

可以咁講，你情我願。

試過去信和一間買枝拆Kit，枝鏡水貨價錢但自稱有行貨補養，但有咩維修要經鋪拎上廠
有次去旅行俾人撞爛枝鏡，明明過咗保養，搵佢代我拎上廠拎repair quotation，竟然免到本身過保嘅inspection fee
間嘢服務態度幾好

次次用price 買都同店主0交流

我： 訂左乜乜乜，電話xxxxxxxx
佢 : 好等等
5-10分鐘後
佢 : $

比錢睇單check 貨，完

dbase係親生仔